[迷惘]應唔應該轉工好

小弟上年u grad, 宜家做緊CS hotline, 返左半年, 人工$14000, 朝9晚6, 但感覺份工冇乜野學, 日日都做D死板野。我應該積累多1,2年經驗先轉定即轉好 ?

IT 狗?

我諗唔到理由唔走
純粹驚比人話JUMPY?
不如邊做邊搵啦
起碼現階段份工唔太差

Cs hotline 呢個價算唔差。但如果無心做呢行早d走都係好事

冇嘢學仲做一兩年先走?

咩性質hotline

留既有冇人工加先

電話公司Hotline

冇啦 做左先半年

返五日定六日？駛唔駛OT？萬四真心唔算低，其他行業 junior post 都未必有

返5日, 話就話朝9晚6, 通常都OT到7點

應該走 我半年內轉左3份工 由15k轉到22k 每份工都未ot過